［IQ題］點解小明食野唔使比錢？

兩個鐘後開估

因為被人屌佢老母

食屎咪唔洗

明唔L俾$，吹咩！

唔通食完唔比錢 比人拉左 又話你知咩

跑得快過火車

因為木鹿大王請佢食飯

完全唔記得左開過post
答案係因為小明係死港女，食野永遠唔找數，由條仔找